陳雲：我早向習總特使建議揮軍佔領北韓，習總欣賞我的民族感情

Wan Chin
2018年4月23日 12:04 ·

陳雲：

立此存照，習近平總統將是民族罪人。一旦北韓與美國恢復正常關係，習近平就是中國的民族罪人。中共為了援助北韓，建立中國東北的陸地屏障，為了延續華夏王朝時代的東北附庸國的邦誼，中共浪費了中國人民幾十年援助北韓的士兵人命和國庫金錢。中共也因為援助建立北韓核武、偷運物資接濟北韓而得罪美國，令美國制裁中國的尖端企業、封鎖中國的一帶一路擴張而令中國民窮財盡。

陳雲一早向習先生的特使建議中共掌握先機，向美國打個招呼之後，以解除核武的名義（以前美國攻打伊拉克解除所謂大殺傷力武器是先例！），揮軍佔領北韓，規管核武（以中國名義託管北韓核武），擺平美國，不要坐失良機，後來也在面書和網台公開呼籲。

在丟失北韓這件事，中國人也許無動於衷，但習近平必須知道，他難辭其咎，是民族罪人，令中國從此失去東北屏障，要面對日本美國，也要面對北韓開放之後的經濟競爭，習近平也辜負了歷代中共元首的心血。中國人民必須認識清楚他的民族罪孽。

習近平先生「柔茹而寡斷」（優悠寡斷），應了《韓非子．亡徵》的亡國之徵。

習近平先生過去頗為欣賞我的民族感情，在丟失北韓這件事，我希望習先生也有一點民族感情反應：從明朝以來的朝鮮屏障丟失了！明朝軍隊曾經在朝鮮擊敗豐臣秀吉，毛澤東派遣包括他兒子在內的志願軍，犧牲了子弟兵的生命，保住了藩屬屏障。習近平總統尊崇毛澤東主席，但請習總統也記一下，毛主席的兒子在朝鮮戰場犧牲了。

Wan Chin
2018年4月27日

陳雲：

朝鮮是明清以來的中國藩屬，快在中華人民共和國國家主席習近平先生的手上丟失了。

習先生將是中國民族罪人，他的過失，將長期為中國帶來邊防禍患，甚至令滿清帶來的東三省丟失。中國的東北是古高麗的棲居地，一旦朝鮮統一而民族意志高漲，就會有討回東北的生存空間之論。

朝鮮是小國，朝鮮人統一的熱誠比起習慣分裂的華人要強大得多。這一點，好多共產黨人並未留意。

幅員廣闊的中國可以容忍南北朝、諸侯軍閥割據，但越南、韓國、台灣、日本、香港這些小地方，並不容忍南北分裂。

金正恩高瞻遠矚，比南韓的文在寅更為大膽。

立此存照。看習先生的造化了。

乜陳雲重在生嗎？

雜總：這是正式錄用的蟈屍嗎

今日未食藥姐 唔洗擔心

青山：這是真實的病人